希望過完今晚加泰集會 連登會變返正常d

10個post有9個post喺度嘈交
加泰集會又嘈
FA同國難又嘈
仲要有人吹風前線溝女
其實意見唔同都好正常
咁咪大家傾下討論下
之前幾個月好多野大家都無共識
都係慢慢傾出黎 因為大家都想做好件事

而家唔係架 剩係識講反話同binc
討論又無point
好似小學生咁嗌交咁

行動post? 好彩既就喺熱門見到一個半個啦
知唔知星期四五六日有咩活動

之前特登開post講
作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

今星期又變返之前咁

見到連登搞成咁真係唔知講咩好

同陳彥霖全裸浮屍被發現後
及林蒙面法出台後,

兒登狂吹話要「全部休息」一樣

REPEATED AGAIN

有班人一有唔同意見
就話人風向撚01打手五毛三毛冷氣軍師
係咁開是日風向post
真係好幼稚

支持講正經野

其實唔同意見咪傾
成日講反話 一係就剩屌
咁做點會幫到場運動呀

唔會 到時又有其他野嘈
有人滲透就一定係
不過希望所有人都唔好放棄lihkg同時事台
要做既係調節心態 係心理質素
你放棄時事台 唔去睇 唔係辦法黎

唔會嘈其他野住
會開幾個post cap d外國人留言
恥笑反對/支持加泰集會既人兩日先

真 玩binc post

嘈完加泰可能又查案

聽朝早啲起身返工

唔會
因為三毛大軍會再搵議題撕裂連登

it won't

好多引戰狗..分化狗
FB不知幾團結

想請問今日講加泰集會叫唔叫行動post?

Yes

認同，連登怪風無謂留言多到唔太想上

係
好煩
幾時先認真傾反中共行動
明明之前清真寺單嘢可以搞搞佢
但又咗件事。。。